美聯社：華為公主轉機去墨西哥時被捕

由香港飛往加拿大再轉往墨西哥。
估計他知道美國查緊華為，個仔在波士頓讀書，長期沒有去探望。
在溫哥華有兩間屋，想用一間做擔保保釋。

去墨西哥做乜？有乜搞作？

色誘Carlos Slim Helú

她